818 一定要出 和理非呢啲時候真係好有用

和理非同勇武派 本是同根生
大家同一條船 兩邊齊上齊落先係最有效！

和理非可以清楚比世界見到我地係和平表達意見
某程度上令大部分人好感大增
如果政府到呢一刻再唔回應訴求
先再行動升級
到時令更多人再次明白到和理非無撚用

當然，亦都比多最後一次機會，比下台階比班狗官

一軟一硬 用智取勝
所以818要出來了！

不割蓆！ 和理勇武！香港人！

自推。 818出來！

818！

818 ！

Sorry小妹借一借位
［緊急］將整場運動立不敗之地！！！！！

推

818 出來呀

我讀政政，入嚟教大家點樣提升政治運動成效

唔好意思阻一阻你

816拎錢行動X英美港盟集會

818民陣遊行

唔好意思，借一借位～

求求大家，盡快去換美元現鈔！

歡迎大家借位！

818 ！

【唔該推爆佢！】極度懷疑好幾次無差別攻擊都係黑警有份施襲

不割蓆！

818